日本網站指香港人雖是最親日，但僅僅是單戀，其新聞報導大多圍繞示威者的暴力

日本網站指出雖然香港人是最親日，一年去日本三四次，日本天災時也大量捐款，但僅僅是單戀。相較歐美韓國傳媒集中報導警暴，日本新聞報導最親中，大幅渲染示威者的武力，內容圍繞批評示威者暴力。

Source:

有冇日文手足FC 吓？

日本新聞都奶共

日本近年越來越親支係事實 除咗媒體立場
放寬中國簽證 外勞政策 大量賣地予中資卻不加任何干預 靠攏支那qr code電子支付等等都睇到少少

我唔識日文 但twitter都睇到熟悉香港嘅日本人 鬧日媒同親支日本人

咁咪繼續爭取支持 起碼日本係敵人嘅敵人

個情況好似台灣一大堆傳媒吹奏韓國魚咁啫
支那唔係勁在軍隊有幾把炮
係勁在軟實力浸透 全球啲親中媒體多到數唔哂

新一代班日本仔好多唔只係日豬,直情係cls,話要食甜品去唔到投票,仲要係笑笑口咁講好似冇咩野咁,你係香港都搵唔到啲咁癲嘅後生港豬啦

只怕日本為錢 可能甘願做香港人敵人

香港真係大把啦
純粹唔會對住鏡頭講咁誠實

日豬

日本奴性重，思維傾向保守主義
所以對社運、反抗好容易反感

咁咪係囉，即係佢地都覺得有問題所以唔好意思咁講，日本班日豬係真心proud of自己咁做同覺得呢樣正常先咁厚顏冇恥

周庭Twitter 都有唔少日本人指責示者
利申：唔識日文，用Google 翻譯

自由選擇 咪睇下日本係咪真係想同支那扯上關係 現階段我覺得無需要做任何針對日本嘅事

真係辛苦晒日本文宣嘅手足
日本多日豬同社會極安穩 唔駛成日煩政治問題有關係
香港人醒覺返d 都係7-8年左右

唔講日本人
twitter 5毛 用日文嘅都唔少 勁多在日支那人

就咁睇ID都知係5毛

睇日本社蓄、
首相既手下強姦賠錢唔駛坐牢
就知日本人豬到仆街啦

唔駛針對住 但肯定要提防
呢篇報導係指出咗 香港人唔應該對日本有太多不切實際嘅幻想 佢哋唔係嚟幫你 甚至係敵人…

大半年前,甚至4年幾前既香港咪又係咁
只係香港依家燒到埋身先多D人覺醒姐
50步笑百步

佢哋好多喺日本食好住好，連放假都唔肯返支那
仲要平時用埋日文名當自己日本人，
但又成日失驚無神話對自己國家好自豪

屌你老母日本啲呢代啲後生仔真係算鳩數啦

日日係度抖音，打開日本youtube啲熱門影片仲嚇親你， 唔係大胃王就係，曬命喺度炫富，再唔係就係假撚到戇鳩嘅整蠱片

同日本人講政治真係傻仔先做
佢地連自己本土政治都唔理

班海外支那狗係咁嬲犯賤架啦 歐美加澳都一大堆 利用言論自由屌香港人

左翼弱勢既地就係咁
財閥壟斷、官商一體、勞工做狗、女人冇地位、民智低

有個女記者出埋樣 告另一條日本佬強姦
個日本佬都可以無事發生
唔係話女人告強姦就一定要告得入
但咁高調告強姦都可以咁樣草草了事

寬鬆世代嘅後遺症

韓國人好
政府廢

日本政府肯出聲
日本人廢

話就話勝訴 但賠得少仲要唔駛坐監

你都識講親中

日本真係一個令人又愛又恨既國家

由佢地 以後苦果自己食

唔識分
應該好多中國人留學日本唱衰香港，呢單主要話搶橡膠子彈槍

sbt...投票咪投番而家做緊果個 or 佢個仔囉
識做嫁啦

(但自民黨都唔係笨 出左事佢地會主動換人
將條友換去另一區

支那人真係好鐘意扮日本人搵著數,
尤其是 cosplay界好多支那女化日妝, 講日文, 收錢做model影性感相

由個天跌落黎嘅民主 佢地唔會知佢價值係幾多

果2個point係記者訪問香港示威者得出架喎

自從二戰 再加埋經濟泡沫爆破之後
日本仔衰啲講係冇曬骨氣
政治冇人理

親韓算

report 死佢地la

日本人係非常之不挑戰權威, 仲有唔鐘意暴力, 同對日本之前示威D乜乜SEALDs無好感

真 香港打左半年仗 fb仲有大量港豬朋友日日post 飲飲食食

泡農係香港示威師父來

依家班jk最鍾意玩抖陰

睇賬號名都唔識分?

老高

人地無論邊個上任 人權自由自治都唔會受破壞同影響
人地幾十年前已經有人誅殺咗共產賤畜

借一借位

立陶宛外相譴責掟十字架小粉紅個tweet like破1萬
但retweet得9千幾

咁事實日本人真係關心台灣多過香港

都係睇人姐

喺親日本
啲日本佬問候兩句時 都會講係政府同中國問題 叫我小心安全
遇過個京都阿叔直接屌太多中國遊客好嘈

唔通你預喺新宿 秋葉原行街，班日本垃圾會好了解香港咩

今年日本參議院選舉嘅投票率係48.8%
同香港15年區選差唔多

Push

娛樂化令佢地失去幾代人

韓國政府都唔係好野 親支
只係佢哋嘅媒體報導較多樣 無咁偏頗

呢個真 日本人對暴力畫面真係難以接受 即使佢地覺得追求民主自由係啱都好

唔好咁講，我成日行老秋

用物質控制了兩代人思想,就算有少少反抗意智,都好快有人上門封口,依個民族會滅亡係注定事實,韓國反而有骨氣但被政府用娛樂同化緊

你既唔可以咁樣草草了事同一定要告得入既分別係邊

得罪講句 日本有咩必要幫香港人？
人地做日豬又點又屌都係屌日本媒體親共而唔係屌人日豬啦on9

皇軍同中共一向朋友嚟

邊忽最親日？ 我親美都未輪到日

日本既民主係天賜既

民建聯最親日

佢地搞社運嘅時候你都未出世

佢地之後失敗左咪變到依家咁撚樣囉 傻西

但現況確實係咁

大學火魔放題都係韓國搞先

BTW佢果句係指緊你地,唔係講緊全部都親中

「日本の報道が最も中国寄りだ」と感じる抗議者

示威者覺得 日本既報導親中

咁關你話思維傾向保守主義，對反抗好容易反感 有咩關係啊弱智仔

佢地d民主係美國比，根本唔會識珍惜
所以國際戰綫日本條line一直都係最嘥時間收益最低

宮古島有大陸機落個一日
全部人收檔避既避
咪慢慢奶中國
遲早有日有人頂唔撚住

依啲一睇就知係識日文嘅5毛

係咪因為社運失敗左所以依家日本人奴性重啊

優之良品係香港㗎戇鳩

親瑞士sor

收完香港台灣就到沖繩北海道，你見大阪同d魚市場呢十幾年變多左藥房都知乜事

日本親中
d日本人都撐香港警察，支持止暴制亂
見到暴徒打「香港popo」，搞亂香港，就好傷心

你信唔信，反正我就信

亦有日本人拍片打殘體字食奶共飯

日本新聞好撚多都奶共

樓主搞錯曬意思...
標題都寫埋｢日本が最も親中｣と肩を落とす香港デモ抗議者

富不過三代定律

日本人不嬲奴性重

相反韓國
咩都唔洗做 直接CONNECT

日本人性格
人前人後係兩個樣黎

真，因為佢地係身同感受明白我地嘅痛苦

佢哋以和平自豪 見到任何暴力都反感

係好難做，日本係唔鍾意抗爭既社會，但國際線總要包埋日本，減低中國對佢地既影響。

好彩我親泡

真係同韓國差好遠, 未有反送中運動前, 連登有唔少聲音笑緊韓國, 但半年來好多韓國民間聲音為香港手足發聲

正解
不過同日本人講政治真係無乜用
幾乎全部都係政治冷感
好彩(?)日本執政既右翼多
至少唔會親中咁傻仔

日本奶共

崇日撚

日本人唔知民主可貴
反而韓國知

政治親韓 旅遊日本

低慾望社會
後生嘅個個都唔想結婚
冇人想做社畜日日ot搵得雞碎咁多
寧願返便利店夠食夠住有少少錢就ok

你確定自民黨唔奶共?

我都估唔到 亞洲最撐我哋係南韓同台灣

日本大正到昭和早期係有過短暫嘅內閣民主
戰後左派同右派都有一段時間鬥得幾激

樓主一個搞錯意思
大家都即刻割即刻分,FC呢
到到地方都有親中派,美國都有
大家係到講日本人政治冷感,討論抗爭
至少我到宜加,包括第一次見面既人,聽到我係香港人都會講
"宜加情況好嚴重,你地既民主化運動要加油"

支那滲透

up

不過早排去日本睇過吓佢哋新聞，與其話親中不如話睇完等於冇睇
「呢度有警察打人」「呢度有人掟火焰瓶」「呢度有大批市民」
睇完淨係見到好混亂但完全唔知即係點

同埋其實係呢代後生仔係冇經過風浪，佢哋到而家嘅人生真係淨係讀書求職飲飲食食就得，係咁上下，反而去咗幾日已經俾啲當地中年人關心打氣咗幾次

Stand with HK@JPN (@StandwithHK_JPN)

上兩星期軍火佬特登去日本訪問佢地
都講到擺街站時
有日本人行過黎話呢d野唔關佢地事

睇番佢地爭取民主歷程有幾慘烈就唔難理解點解會支持我地，就正如波羅的海三國同波蘭都有唔少支持香港聲音。

咁應該係各打五十大板喎

我都係轉貼 如果搞錯意思講聲sorry
不過可以當討論下

好似朝日新聞奶得最勁

係經歷完動盪嘅60年代之後
個個患咗暴力潔癖啫

60年代日本啲社運抗爭，打到烽火連三月咁嘅款

所以9成香港人不嬲都係話日本旅行就好， 生活就不了

好多講日文都係大陸人

係“性”呢方面就開放到極緻

大J 都有POST 講日本NEWS (報紙) 等等
其實都罵示威者亂咁打爛野暴力多
所以未有「單車友」免費送coffee比大家降降溫, 愛和平

願 / 葉麗儀
願見人人 和平友愛
和平友愛心中載
人人心相牽 真意相待
仁愛復再來
頌讚和平傳 揚友愛
人人永遠相親愛
和平的歌聲響遍四海內
洋溢了自由博愛

日豬唔會留言

又唔見法國暴力潔癖

68％日本人認為：AKB比國會議員的選舉更重要
其實香港都差唔多
殺到埋身之前都係政治冷感
太陽花、黃背心都唔係太多人理

其實性觀念都係極之保守
性產業旺盛同性觀念進步係兩回事

正想講，明明係香港手足既意見黎，但樓主就講到好似日本人笑香港人一廂情願

好彩都有日本藝人幫手科普下
如果唔係日本人分分鐘覺得係香港人搞事先
Btw あっちゃんかっこいい

法國係全世界第一個平民暴動既國家

韓國始終經歷過光洲同全斗煥 再加上再上D既朴正熙
佢哋嘅民主同台灣一樣得來不易 所以對於香港會有共鳴
當年嘅大學生依家都成為韓國嘅中流抵柱 如金義聖等
所以香港逆權風暴 令佢地咁支持 唔係無緣故 因為價值觀相同
但日本被美國馴養後 就直接俾民主日本
.雙方爭民主方式完全唔同 一個用血換 一個無啦啦俾

晌日本反抗兩隻字只會出現晌二次元世界

所以咪民族性問題 奴性重

真

未含到雪雪聲好似泰國 北韓咁已經好好

冇人叫話一定要幫
只係希望唔好好似支那媒體咁
乜柒都淨係屌人用暴力，而唔睇前因後果啫

睇過條片 訪問d架妹 話上到高中大學 朋友之間話題係鬥快破處同比較性經驗數量 實際係咪就唔知

個比例大過歐美好多

一係就好快無左

一係就30路都仲係處

朝日就算撚數喇
出撚晒名親中

涉谷八公像對出長期都係日本人/在日港人做文宣
但日本9成人都係政治冷感
成日見佢地擺攤同攞大聲公反共
但都冇乜人理

日本, 星加坡, 話就話係西方民主自由世界陣營嘅國家, 但大眾一樣都係追求守法穩定多過支持抗爭, 而不問你嘅抗爭理由

咁佢地今日享受到嘅民主同自由都係天跌落嚟, 又點會知道世界上有D嘅係一定只靠all in去抗爭先可以得到

今次真係令我對韓國人改觀唔少
後尾發現原來佢哋經歷過血腥看抗爭

後生嗰班最鐘意抖陰同玩大陸驚

咁慘
吃力不討好 但都感謝佢哋

韓國先係好野

韓國都算 點解會估唔到台灣 想知樓豬本身估咩

日豬真係 but其實都係 50/50 親/反中 日本朋友親口講

性觀念保守，令到好多人性抑壓，所以性產業蓬勃，因為鍾意匿埋一二便打飛機，FF

性觀念進步，大家對性比較開放，少啲壓抑，容易享受性生活，毋須咁多性產業去補償，自然睇落冇咁勁

班祟日撚仲未衝出黎既 去晒邊

我崇開日本傳統文化

我原意係指南韓only sor
因為亞洲有牙力又撐我哋嘅唔多

七生報國未？

我係
不過見到日本有唔著嘅地方都會屌

twitter report堅有用

宜家日本將最劣質既流行文化輸入曬
抖音 珍奶 kpop
見住日本高質文化就咁被蹂躪
其實好悲哀

日本就支共一早滲透左啦 ，nhk直頭支共cctv咁

班想移民去日本既崇日撚點兜

講左好耐啦.
日本係最唔鍾意人攪事既社會.
發聲係原罪.

唔撚係軍國主義
再者，依個係西方引入既現代觀念

講緊既係物哀、幽玄、侘寂既美學

日本電視台播左中共新疆反恐紀錄片

楠木正成切腹死個陣邊度有軍國主義呢個term

所謂既好多 大多數 咪又係你地見到就覺得係全部
我就冇睇過 但你講大部份就拎數據同資料出黎
唔好係度9up

wtf?

篇文其實有鋪排, 譯埋綠色呢段會明D, 根本係一篇日文文宣

日本, 新加坡, 都係家長式管治
唔好嘈交就最好

6月前大撚把港豬唔投票原因仲荒謬啦, 唔想起身, 唔想出街, 唔知邊個打邊個, 邊個做都無所謂.... 仲有一大班唔洗諗藉口, 因為連申請做選民都懶

全民醒覺都係721之後先開始

但法國同時亦有大量左膠(多有色移民) 睇過套法國笑片都自嘲過

上埋熱門

崇美國唔通崇埋奴隸制
崇歐洲唔通崇埋宗教迫害

開完之後係電視台播中國新疆反恐

之前連登有post講過日本手足
但對比其他國家真係好微好微
就算係日本最大嘅毒撚展comiket都有人做文宣
可惜又係冇耐就俾人遺忘左
日本人嘅政治冷感大到你估唔到
架妹仲玩緊抖陰 架仔仲玩緊大陸驚

感謝翻譯

睇下社長咩人
大家見日文就係日本

垃圾左膠，奴隸大國，無計

講緊接受採訪呀你仲未醒?鬼唔知佢地係咩，但佢地都起碼唔會咁大聲係電視台採訪咁講，因為佢地心底都知其他人會覺得佢地on9同有少少自知之明，同埋覺得邊個選中都分別同話要去食甜品唔投都差好遠wo，我就真係未見過有香港人光明正大話自己要食甜品/睇戲唔得閒投，大佬呀你最多咪食一個鐘

立陶宛15min Fb post 可share

唔識日文 係讚緊大陸反恐有理 忽視激進因由？

可以係法國請社民派/綠黨派
黎香港教通識
教育局d官員就拉安那其/托派人士做
咁就唔洗擔心香港下一代

七生報國，尊皇討奸

右膠 日本就係因為冇左翼

咪即係69之前既香港

不過佢地政府唔賣日
而且"被發現"政治有問題都會落台先 (香港23條個陣咁)

如果香港仲係咁
香港班和理非都屌前線啦

check 下record china 係咩公司先la

本身祟日，但今次真係對韓國改觀

重點在於人民有冇意識得到自己係自主命運既獨立個體，而非君臣父子體制內既集體主義齒輪

奶左幾耐啦
你睇下日本yahoo新聞
勁多五毛支那狗

人地日本仔受

QR code唔係日本嘅咩
係支那將佢濫用咋嘛

我最鍾意睇楠木正成點樣用500士兵同足利尊氏10萬大軍打

住係日本嘅朋友話班後生真係唔會理政治 所以啲日本人好出奇點解香港會出到周庭

仲有日本共產黨既

無本來香港都會因為咁淪陷支那抖陰，探魚，閪茶。好彩有盤冷水潑醒左香港人

早排響日本見到時事節目講中國人臉辨識系統
係咁話su go i

yahoo呢個平台真係執得
係奇摩到求奇開篇新聞睇
d5毛多L到

剛剛去完日本旅行, 大把溫泉酒店侍應係中國人, 講普通話可以溝通到
個一刻我就知日本只會變第二個香港(經濟+人口侵略)

成班日本妹玩逗陰 知咩事

問題係棄nfc推qr code

日豚

中華人民共和國日本特別行政區

之前電子支付又係 電視台派埋記者去支那試用話好方便好勁 日本要「學習」云云

因為佢地通常都係係手足角度出發去報導事件....

日本中年人好多都用yahoo

對外國人扮弱勢
對近鄰就威逼恐嚇

CGTN

咪中國政府

日本收左好多支那仔啦

求奇一間餐廳藥房都大把支那staff 民宿業主原來係支那人…
佢哋為咗解決勞動人口不足就乜都唔理 明明支那入侵緊都無警覺性

就係話cgtn佢都肯播

華記

唔一定係奶共，而係可以係日本社會文化問題

識日文嘅手足幫幫手出文宣follow下

講民間支持度，南韓大力好多，
支持比例仲高過台灣

睇曬成篇文
成篇報既野都好正常好貼地
有強調星火呢d係大家集腋成裘番黎
有提到兄弟爬山 各自努力個精神出黎
有用無理黎形容警暴
如果日本人平時係睇開呢d觀點既文就好了

佢哋呢代後生成世人和平得不得了，未有危機感
不過有班毒撚因為創作自由受威脅，開始政治覺醒緊

《日本宅宅對政治超關心》不希望奇怪的傢伙當選危害創作 保護主推就靠手中的選票？

好睇安倍會唔會搭個雞棚黎陰中國，否則只會滅國

陳勝 吳廣

內文唔係日本網站指出喎
係人地訪問返香港人,香港人講既

原因應該係多方面嘅，二戰後日本無軍隊，要重新做人為有處處友好，但相信點都唔會單向奶共，日本人對各國都好有研究，可以講係最了解中共嘅國家。

搵過氣吸毒歌手做代言人

革命之都打就打到底，要和一齊停，戰鬥DNA深入骨髓

是但啦 日本本來多香港人支持 就算真係親中都照有理由可以繼續去旅行 用日貨 食日本菜

日本人政治意識好差架

之前有篇新聞 係在港日本人forward
d語氣同紅媒無咩大分別… 暴徒前暴亂後

香港可以做
日韓緩衝區

唔出奇喎 日本人都係獨裁方向架啦

睇佢仲有天皇

老屎忽社畜文化就知

佢地好強制階級文化

所謂前輩一定係岩既

引申番去社會 即係政府一定係岩

毒撚game反輸出
日本皮 支那餡

大陸出品都係垃圾，幾時見香港人用？

論要尊重長幼權威，韓國比日本有過之而無不及
人地韓國都做到

有d你唔search 都未必知係支那公司整架

不如驚美國人算，只要美國行反華政策，日本根本冇空間U turn

日本根本唔使特別去connect 民主政制但民眾冇興趣參與政治 喺Twitter甚至其他途徑下幾多苦功都好 出嚟對日本政局影響唔大 需要游說嘅係日本政商界高層 但呢啲人好難接觸到 寧願繼續施壓美國俾壓力佢啲盟國（包括日本）適當時候佢地自然會歸邊

淨係識示威者暴力 咁警暴唔係暴力咩on9
淨係講示威者就已經偏頗啦

日本人根本唔理政治民生問題
佢哋好奇怪

連登仔典範

東京奧運其實係戰線之一

韓國嘅民主係佢地爭取返黎 日本係天降落黎

睇語氣就知係識日文既五毛

6月前，我未投過票，連登記選民都懶

福氣黎...
如果有得揀 我都想做日豬

八成日本人憎鳩支拿，你講乜都冇用

中國日本省

line唔係南韓？

好記得我六月前屌連登仔盲目仇恨韓、臺（人哋又冇害你），然後就畀成堆連登仔瘋狂負評同駁嘴

而家班人

敵人既敵人係朋友

扯撚到行哂

普遍日本社會根本對社運反感到不得了
點解會覺得佢地會支持其他地方既社運

要小心係日文五毛分化
日本文宣手足辛苦晒

北海道俾大陸人有計劃買地殖民

而家上網用日文既有一半係支那豬
係ACG毒撚就會明

天道循環
睇下班香港廢老廢中就知

咁日本文化都幾撚垃圾

最近日本C97支那game嘅攤檔排到水蛇春咁長
架仔真係冇得救

6月前大撚把啦

佢地老個班真係知發生咩事
之前去到金澤 有個local 阿伯見我外國人同我吹左陣水

仲叫我地咪打輸場仗
一打輸就即變硬西藏

反而後生個班日日抖音 飲珍奶

唔知點解連仔會覺得日本=手足
係咪驚無得去日本

崇日撚有咩講 泡菜反而最支持

班崇日友終於可以收皮

用哂屌米， TikTok 高質的日本人...

因為太膠
總之你死你事
你可以自殺
但唔好畀人見到
死埋一二邊

但都唔可以暴力抗爭

呢種垃圾思想喺佢地學生運動後同埋支那大力渲染下變成主流

睇完返校就知咩料KMT真心大仆街

日本自從赤軍單野冇政治諗法架喇... 議員可以世襲制痴撚線

係香港話日本文化垃圾好撚大罪
我一直覺得日本人好撚虛偽，但咁講會有好多祟日撚出黎護主屌鳩你

line是韓國人去日本開設投資的公司。母公司是韓國naver

日本真心未配有民主，係美國夾硬塞畀佢

日本人唔單止性冷感，仲政治嚴重冷感

但係輸咗之後就變到依家咁，香港如果今次運動輸咗我估都會變成日本咁，個個『半放棄』狀態，唔結婚唔生仔求撚其打份垃圾工夠食就算鳩數

最緊要日本政府配合全球magnitsky act 日本人民好似係最唔親中

以前香港真係有 好在依家無

因為好多人覺得日本所有野都好美好 包括社運

點會估唔到,近代爭過民主又成功既亞洲國家,得佢地最明白我地

咁一樣還一樣要睇係咩事

日本省

無論邊個上都唔關佢哋事

第五人格 老翻pubg勁多日本人玩做直播

台灣仲係綠營執政 所以撐都正常
南韓真係無預計到

安倍想學新加坡食兩家茶禮
經濟親支
政治親美

親咩日，去玩啫。

同韓國一撚樣
不過女人地位過高都係問題，睇下香港
北歐先係理想國度

女人冇地位過高問題

係兒登啲崇日撚先會對日本仔有不切實際嘅幻想😂😂

當年香港一樣俾支那民建聯滲透立法會同區議會

如果我地放任，日本都會俾中共滲透

早兩日住果間民宿嘅屋主
佢係上海人 老公係日本人
有晚同佢傾咗陣
佢就剩係支持和平示威
但整體上都唔太支持香港示威者
因為見到佢地一比人捉到又比警渣打到仆街
Turn out比班警渣打到傷哂 甚至冇埋條命好唔底
所以想場運動快d停

日本民眾要覺醒啦

冇得打丁咪嘈囉

你好似錯解咗軟實力，支那係用人民幣做滲透咋

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

未註冊過既可以試用聯署機！！

墮落國家, 係時候比支那搞搞, 到時後悔

又想分化港日台

娛樂圈、財閥大把黑暗野，韓國人咪又係照啃
冇背後財閥support，佢地係唔敢出黎反政府
反親都係某啲財閥對總統不滿，先叫人示威反鳩佢
好幾屆都係咁，跟住總統落台後冇好下場

同日本完全唔撚同

香港有

美帝真係要小心
容乜易F35資料挽下手過埋比共匪

我都想講
支共撚有軟實力咩 硬實力都有d既 只限於幾支射唔出既核彈
架仔就有軟實力喇
美帝直頭軟硬都有

請嘗試舉例說明

你睇下成條山手線

每一個站附近幾多蝗 同蝗野

又支付寶又其他qr野

依家仲要大力推抖音同學蝗文

有小禮無大義正是小日本

但我d日本朋友全部都係關心示威者....

日本人真係紅到嘔
對佢地好絕望
無再同佢地宣傳過

咁佢地無講錯
日本風向不嬲都唔係親港
香港捐勁多錢又狂買日本農產品
佢地始終都係中意吹奏台灣

軟實力係共匪中文

香港就係俾d女權左膠搞到分化左幾多年
何式凝條女權臭西寧願批鬥男人都唔反黑警

7月和11月在日本當地睇電視新聞報導，著力報導示威者暴力，未見報到警員濫捕、 使用過分武力等等。 仍未見解釋為何示威者行動升級的原因。

日本手定要多啲向當地人或新聞媒體解説。

佢哋大多數係對政治冇興趣，但同佢哋解釋就會明嘅

至於文化入侵，其實每個地方喺感受到威脅之前都係wfc架啦，未到果個階段冇辦法，佢哋而家嘅狀態就好似香港喺國民教育單嘢再之前咁，果時嘅香港人都唔可能突然有2019年嘅思想

好實講，依家日本年青人真係唔知想點，好似無晒希望咁款，睇親動畫都係異世界，睇得出係好唔鍾意個社會想逃避咁

仲有累死76個手足之後死口唔認
再屌返人老屈佢
（一直有傳個76個手足係第一批入新屋嶺， 如係真既話何式凝死10萬次都唔夠）

女權主義者邊有分化香港
反抗力量分裂係由性別議題做成架咩

泛民首先同本土派割，屈本土係鬼
然後熱狗同本土派割
本土派內部仇思達、盧斯達又割
之前熱狗同青城又內哄過一排

仲要十套有九套異世界都唔好睇都食屎咁照食

香港大把, 唔係選舉會輸足咁多年?

何式凝一個人唔代表女權主義同女權運動
亦唔等於香港女性並冇處於不平等

仲有人用cassette
Video VHS

努性咁強嘅社會緊係唔想啲人民醒覺啦

祟日狗不願面對事實

依間不嬲反日，你想睇日本既衰嘢訂閱朝日實無死

岩岩同日本朋友忘年會。基本全部認同政府垃圾，警察暴力，香港人要加油。

日本傳媒被滲透
基本上除咗Sankei之外全部都肯定擦支那鞋
Mainichi直情秘人篤過灰同支那有connection

我係女權主義者
但你講下邊d現象你認為係「過高」

事實 睇電視睇到好嬲
NHK 睇到想嘔
テレビ朝日都還好屌屌

我冇話佢唔係女權主義者，不割席
只係話如果你要評價「女權主義」依套思想同運動，應該由返女權主義既理論、主張同行動入手，而唔係抽一兩個特別差既出黎批鬥

日本重係控制釣魚台，支那仍然大播殺日皇軍片集，双方仍然負劍在身，遲早會亮劍。

刑事果邊話唔夠證據
但民事勝訴 大家知咩料

真係有可能

日本人愛好和平，同埋政治冷感，佢地普遍唔理解為咩要抗爭

先個月係日本, 同過一個後生中產傾計, 我警告Today Hong Kong, Tomorrow Japan. 佢好有自信咁答我 I don’t think so.
日本仔一樣係唔見棺材唔流眼淚

男女出街食飯由男方俾錢、男性做幼教/服務業/文職被排斥、老婆出去做野老公打理屋企被視為食軟飯、搵老婆要處女、前線絲被勸退......

日本人鐘意人blame the victim

亞洲可以話奴性最重的地方醒覺

雙普選先救到手足啊，你知唔知？
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

機場t2嗰次親眼望住個日本記者做採訪嗰陣屌我哋

巴打似乎打開日本戰線？連你都心淡…

港豬通常會話投完都改變唔到架啦

虛擬人物都做到 youtuber

唔係今次運動都唔知情況咁嚴重

擺明打發你走

一個國家一定有親共的立場媒體
問題是他們有多少人睇呢？

成班黎生玩抖音都知咩事啦
好人好者玩埋啲次一級文明嘅產物
抵佢地折墮

中產就算啦 生活富足日本死都同佢無關 大不了逃離日本

親中記者？屌d咩

問周庭最清楚

係錢/貿易影響力，唔係軟實力

日本記者要加入半官方記者club
唔係club會員連正式場合採訪嘅資格都無
日本政府透過會籍控制日本新聞報導方向同內容
當新聞牽涉執政黨利益個陣記者會自動幫政府censor內容
所以會見到日本大部份新聞都係啲無關痛癢報導
或者係政府默許嘅propaganda而無監察政府功能

你咪講解下社會經濟結構點樣傾斜向女性囉 真係未聽過

社會要進步，一個群體要達至平等，需要既唔止係權利、制度上既改變，更重要係社會文化、觀念上既改變。而後者亦係現今女權主義關心既課題。

日本人做野會將成本效益放係首要考慮位置
所以親中最好

又係你呀?
個巴打在香園圍出左咩事呀？

傻啦
除咗啲史前軍備
錢先係中國硬實力最危險
一方面不停買人技術當自己吸引人
一方面係咁派錢個個見錢開眼

要港豬做乜都得，總之唔好搞到日本

呢d唔係叫軟實力 國家資助無恥勾當

錢就無人嫌多既
只係日本未到個爆發點姐
當日本有爆發點 就癲囉 一定排華排到仆街
到時香港人都排埋

話阻住個無辜日本家庭返去
但明明已經有日文絲打向佢哋解釋我哋嘅苦衷

別給人添麻煩是日本人座右銘，日本一定討厭，壓抑到成日自殺，佢哋本身都團結對外唔害自己人，佢地唔會明中國人咁撚鐘意害自己人產生既反抗情緒

綠營再唔做好d就仆街

其實南韓人90年代好鍾意香港影視 特別英雄本色， 張國榮 到今時今日極大影響力...

因為日本都唔係真正民主社會

有人會覺得 唔出嚟咪冇事

屌

咁呢樣都預咗 唔想體諒都無辦法

佢哋有排都未 因為呢刻未影響到日本民生
呢刻日本人仲係佔最大多數 到支那人增長到一定比例佢哋就知味道 即03打後嘅香港咁

日本其實是專制社會 香港就更可悲

立場最近先有篇文

感覺好似台灣香港咁

硬係有人想分化香港同其他國家 話其他國家唔支持你哋

如果有人提隱憂，但佢係叫你唔好鬆懈，要你加緊去做，例如同你講蔡英英文唔係穩贏要去投票，呢種唔係分化

如果有話人聽「外國XX唔會幫你，你快d放棄」、「中國好強大你鬥佢唔過，快d走」呢種就係分化

但問題係 記者唔應該干涉 作出評論

就放長雙眼睇下2020東京奧運年日本食唔食到咁多遊客囉
家下支韓台港泰馬越星菲印不特止
仲要搭埋美英德法意西俄
基本上應該半個國家都係旅客
東京，京都，大阪，札幌，福岡應該唔撚駛行都得

美國炸多佢哋幾次就啱

朝日新聞

架仔奴性比中國仲要重
新聞一定覺得反抗係唔岩

咁我問返你呀
你認為現實世界你口中既「真女權」多 定 何式凝呢種「女權」多？
仲有你呢句改少少就可以用到popo 度
永遠搞出大鑊野就話「佢不代表女權」

咁佢自封「女權人士」出黎屌人個陣又唔見你地割席

何式凝話「運動很父權」之後
已經即時有好多其他女權主義者反駁佢

日本人永遠記得
台灣之前捐過錢救佢地
呢個真係事實

香港人係成日去日本
但自己又諗吓
過到去爆買又唔夠支那人勁
講禮貌又唔見得特別好

其實本身就真係無欠香港
除非係一啲黎過香港嘅日本人
對香港呢個地方以前嘅繁榮有依戀
就會同情

日本人啲樣樣野都計到好足嘅性格
基本上如果香港人對日本無咁上吓付出
其實亦難寄望佢地無端端會做好多野幫香港

相比之下
韓仔抗爭就熱血好多
日韓不和，日本輸出去韓國嘅啤酒幾乎完全停止進口
啲飛機都係咁CUT航班
橕香港亦係鄰近地區最落力...

咁你置頂啦
想做標題黨引戰？

機場事件都有鬼佬記者出手阻
都係人一個

好多調查顯示日本人最憎既係中國同北韓喎

除咗文中提及過嘅野之外
我覺得日本學運嘅失敗都係造成呢種局面嘅原因之一

企業奶姐唔代表國民奶

日本返工返到心藏麻痺 你唔係以為佢地識反抗下？

其實日本人响呢方面好似香港，假如8964、97淪陷無發生，大部分香港人都會係咁嘅樣

感覺似行緊香港舊路

呢方面韓國真係好好多
支持我地多多聲
日本個邊成堆左膠奶共
然後又話暴力乜乜

巴打不如講多d？

係就告到
一係就打得甩
唔係告得入但只係罰錢

其實我都係一知半解
之前睇過篇類似咁嘅文章

我嘅睇法簡單嚟講就係：
學運失敗->年輕人對社運冷感->政府唔會受到人民直接挑戰->越容易箝制->變得越來越專制

但當然 日本政府起碼喺民生上滿足到本地人
不過長遠嚟講
如果日本唔適時作出改變
有朝一日可能會變到好似香港咁

呢句真 身邊一堆豬
有個仲生埋 之後仲瘋狂去玩去飲酒
10.1槍殺人 佢買新手袋
可笑唔可笑

美國一直hard times 梗

成班架仔由九十後開始全部收皮

尼特到御宅到啃老

又係時候binc octopus

升中派位男女同一條隊
DSE重語文輕數理
私補/樂器/服務業strongly prefer請女人
政府工都係鐘意請女人
基本上男女見工，能力同面試表現差唔係太多都會請女人
女家婚姻上掌握主導權
女靠男=釣金龜，男靠女=食軟飯
女人冇能力冇事業冇父幹都仲可以靠外表靠男人向上流，男人就直接玩撚完

產業發展向女人傾斜
女人喺社會最重視既能力（social skill,language skill,親和力）有明顯優勢

家下時代變 日本後生都唔關心政治 甚至覺得akb投票重要過政治投票

日本不嬲係奴性社會極致
日本跳閘 我諗個震撼程度已經等於香港掟磚

篇文講真中肯同清楚講到整個運動做緊咩

唔該唔識日文都試下Google Translate先出Post

其實係
香港人好鐘意日本，但大部份日本人無乜點理香港
相反香港人對韓國人好壞參半，但韓國人對香港幾有好感（好似）

日本仔唔係親共
而係好建制思想，唔會支持自由思想
"總之你破壞就唔岩" 咁上下既思路

你真係以為啦
好似香港一兩年前咋
香港一年前咪又個死心
燒到佢地就會反抗
歷史永遠係咁

連登崇日撚唔願面對既事實
日本人完全係政治垃圾 連日本內部發生咩都唔知

示威方面日本人就廢 韓國人就勁喇

架仔本土都唔鍾意啲新聞
不過架仔本身係勁政治冷感
除非有啲野引起佢地民族性既野啦

知都唔講，驚美好印象破滅

亞洲入面好似韓國係最撐我地

viva la anarchy

如果有接觸大陸acg圈，本身有好多大陸人識日文上twitter，淨係呢班人帶風向都帶死我地

從另一角度睇，日本係好恩將仇報既國家

日本中資多到
調返轉講支那寶大股東都係軟銀

咁你話少子化呢啲問題可以點解決
唔係個個都覺得中國人多咗係天大問題

睇左幾個節目都解釋好清楚同講警暴
係日本yahoo多五毛(支那寶軟銀自己諗)

因為美國一直戰爭

「欧米、韓国などと比べると、日本の報道や、それを受けた日本国民のネット上のコメントが最も青い（中国寄り）と、抗議者の間で話題になっている」

「欧米メディアは、民主化を暴力で押さえ付ける政府、警察を絶対悪とし、軸がブレない。日本では抗議者と警察の暴力を併記した上で、市民は抗議者の暴力に批判的だ、と結論付ける報道が目立つ。中国メディアに近い報じ方です」

講緊同歐美韓國比，日本國民嘅comments最藍。
同西方傳媒唔同，日本傳媒鬧晒警察同抗議者嘅暴力。

其實個作者都算幫示威者解說啦。
而且由頭到尾都係講日媒咩立場。
不過建議唔識日文唔好開個咁嘅標題引人誤會。

之前睇過講日本社運嗰本書（即係之前喺立場寫文講嗰本）

日本社運真正失敗嗰下係72年嘅淺間山莊事件同相關嗰單赤軍虐殺同黨事件

嗰下令到班新左翼當堂失去鬥志，唔知自己之前擺咁多心機究竟為乜
佢地好多都避談以前參與社運嘅經驗，所以好多嘢都無疾而終

與此同時佢哋嘅社運走向，由街頭抗爭改變社會，變做個人生活出發去關注社會，所以越走越溫和

另一方面，日本警察本身有檢討佢地嘅方針，好識打公關戰，攞返唔少支持。

而家再睇返佢哋啲紀錄片，自己都覺得傳媒幫手洗白，所以後世只會記得東大安田講堂班學生幾暴戾，機動隊幾奮勇

依家日本都好驚社運啦

你咪玩，你連話鍾意食韓國嘢都畀人屌

台灣同韓國都係由人民流血流汗爭攞民主
日本嘅民主係美帝送嘅

但軟銀老闆係南韓人

可能日本人呢刻未察覺到 我都講過 支那人增加到某個比例就肯定出現社會矛盾 都唔撚同種

佢食兩家茶禮
依家食埋三家
咪即係好似支那人做左香港人咁
成日話自己中國人
又要親美

其實香港爆
日本一定唔會好過
香港喺日本農林水産省最大客戶
肉、米、酒都係大户
日本仔仲on99喺度奶共
唔知道香港都係大客仔

其實有d日企都知大陸on9
早幾年都搬左d廠去東南亞

根本全球中國化係一個全球問題

唔只係日本

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

日本人對於抗爭行為一向負面
70年代共產黨煽動好多過激派出嚟

見撚到佢地個機場都唔開胃 全部殘體字廣告 唔知以為架機飛錯左去大陸送中

大部份到最後都係當香港跳板 真正目的係支那市場
日企攻海外市場 除咗車之外都幾麻麻

白色家電都大不如前

佢政治立場其實係點 特別早輪日韓關係咁緊張

都係嘅

日本人奴性重
自己社會問題都唔出聲，加消費稅政策日本人都不滿，但唔會出聲反抗所以唔會明白香港人為爭取自由民主去抗爭
反而南韓經歷過，所以韓仔會撐我地